區選說穿了，就係泛民唔想過半

今年街頭所見，泛民既所謂選舉工程真係做得幾Hea, 一係諗住坐係度都贏，另一個可能係唔想贏太多，就算照舊俾建制控制議會都無所謂，當係俾北京既回禮。

咪分化啦
泛民派得二百人選
其他素人黎
我地唔夠建制錢多冇計
你屌完又唔去幫手 你都唔想贏啦
拉
不推文
blocked

Sir

拉

我呢邊直頭撞區，民主黨個大陸阿叔撞後生女
仲夠膽話自己靠民主黨，撞區都會贏